是靚午 夏威夷醬燒豬仔背肋骨 配 香橙燒烤醬 拼 青檸蘋果著仔沙律

講吓味道先
豬仔骨很香
但唔是好夠油脂
所以肉質唔夠嫩滑
個醬幾好味 有帶少少煙燻味
著仔沙律普通
蘋果太少
剩係食到幾粒

豬仔師

唔c服？

沙律師

百里香

份量咁少 飽唔飽架

肥仔印

觀塘駿業街熟食市場 BBQ

係C伏

著仔沙律唔係不嬲你最愛 變了普通

夠拉
3點收工返屋企食飯

飽到急屎

個調味無乜驚喜

垃圾 見到都唔想食

食骨師

不好食

執咗了

邊到

食落邊度c伏

個名改到咁，咪又係燒肉加沙律

臨上前氣炸吓佢應該會好啲

好似fresh得黎又啖啖肉，好正咁

背肋骨

其實個名都算平實，純粹列哂啲材料出嚟

觀塘